其實社會勞動力不足,係應該提高樓價

假設層樓供30年就供完,咁啲人做到30歲之後就退休,或者買多層樓租比人,咁就唔會返工。

相反,如果層樓要供100年,就可以將佢渣乾渣淨,唔做到120歲都唔好諗住退休,咁勞動人口又多左。
做老闆又可以更低成本減佢人工,或者罵佢
:咪試下唔好返工囉。

0歲開始供樓？

20碎

樓價問題一向係政治手段之一
香港根本係地產治港

個個食老綜

咁應該CUT 公屋先
有公屋住仲邊有傻仔買樓

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

樓主，你係咪戇撚鳩，點解連登9成9都係好似樓主呢啲咁撚戇鳩嘅毒撚

你太聰明,超脫左人類嘅智慧

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

P牌仔爆咗個post開唔到新post